# README #

### What is this repository for? ###

Задача: нарисовать на экране “радар”, состоящий из переменного числа концентрических 
окружностей с одинаковым шагом и с центром в центре экрана. Окружностей может быть от одной до 20;
количество задается константой (программировать GUI для ввода количества окружностей не нужно!).

Пространство между окружностями образует уровни, на которых нужно разместить “самолеты”.
В качестве самолета можно использовать любую растровую картинку, монохромную с прозрачностью.
Количество самолетов может быть от 0 до 100 и задается константой. 
Самолеты должны располагаться в случайных местах на случайных уровнях так, 
чтобы вписываться между двумя соседними окружностями, не выходя за них. 
Самолеты не должны перекрывать с другими самолетами, если на уровне есть свободное место.
